---
title: 'Dwarrows'
date: '2020-03-26 18:13:00'
type: 'gog'
idiomas: ["ingles"]
category: ["estrategia"]
tags: ["Dwarrows","estrategia","GOG"]
img: 'https://images.gog-statics.com/38059035c2d444fcf685dd43b101de60fff326cebe140d5e199dcf70b8ebb830.jpg'
download: 'https://t.me/c/1118272073/11891'
---

## Dwarrows

{{< br >}}

Construye y cultiva un nuevo asentamiento y explora las tierras que lo rodean en este Pacifico Action-Adventure & Town-Builder . Busca recursos en los frondosos bosques de Dusken Woodlands y aventúrate en lugares nuevos y misteriosos para encontrar artefactos perdidos.

{{< br >}}
{{< img src="https://images.gog-statics.com/d76954e6e229d1bcb7caa17956d67961f8a9228d1be040d247fb00c6c13e8662.jpg" >}}
{{< br >}}

Conoce a personajes extraños y extravagantes en el camino, invita a personas errantes a unirse a tu ciudad y entabla amistad con animales lindos que pueden ayudarte en tus viajes. Controla a tu equipo de tres personajes con habilidades únicas para reunir recursos, construir estructuras y encontrar tesoros.

{{< br >}}
{{< br >}}

## Caracteristicas

{{< br >}}

* **Explorar**: juega como tres personajes con habilidades únicas para buscar y acertar en un mundo tranquilo y atmosférico.
* **Reúna**: suministre a su ciudad recursos reunidos de la tierra que lo rodea, de tesoros escondidos y otras maravillas.
* **Construir**: descubre y desbloquea nuevas estructuras para crecer y mejorar tu ciudad.
* **Hazte amigo**: Encuentra amistad en la vida salvaje local para ayudar a impulsar tu ciudad y las habilidades de los personajes, e invita a los errantes Wood-Elves a unirse y hacer crecer tu ciudad.

{{< br >}}
{{< br >}}
